屌你老母城巴新巴app

解釋都廢撚事
屌你老母臭閪

屌你老母城巴新巴app 係咪請YJ 仔寫架屌你老母

勁撚垃圾

開App個濕鳩廣告如果㩒開啟再入返去就會彈app
幫客倒米？

試下依個app, 好似係巴打寫嘅

IOS

iOS我用呢個app, Apple開放咗NFC之後呢個app仲早過八達通app check到八達通

每日一屌

用moovit 啦

d到站時間唔會準

load廣告又唔見佢彈app
幾經辛苦入到去㩒個路線想睇幾點到站都要㩒幾十次先load到
有時急起黎靠個app真係死得
不如執左個app佢啦

btw有無人試過寫信去投訴lol

唔搭黨鐵咪轉搭巴士囉
本身個app就好地地 更新左之後
廢過未更新前

一圖勝千言

以為九巴係最撚差
點知一山還有一山高

九巴最多脫班
而家某啲車站有埋到站時間睇
app 都唔洗用
反觀城巴新巴

九巴通常橫線suppose到站，但要等多2，3分鐘
諗住佢唔準夠衰

城巴app入都入唔到

改版前都ok,而家根本玩鳩用家

屌爆城巴新巴developers 直到fixed

勁垃圾

利申 不嬲中意城巴新巴多啲
但佢個app,真係好撚難用

新巴城巴個巴士到站時間凖過九巴 但係個app成日都入唔到 有撚用

本身城新個到站時間準過九巴
但個app嘅UI可以愈改愈衰
而家轉咗用Citymapper

仲要附近的路線同收藏路線版面顯示個到站時間唔準，你獨立按入條線入面又會顯示另一時間